開電視要播黑警宣傳片，點睇？

頭先見到佢話5月15號有個新節目
叫守護香港的故事
全部係講黑警有幾勁有幾Pro，點守護香港

屌 又話開電視黃？？？？？
咁大型propaganda係想做CCTVB後塵？？？？

倉底貨嚟

依家播都仆街啦

倉底貨都係啦

77台除左新聞外其他自家節目一向藍到仆街

反送中之前已拍咗 已經postpone咗差唔多一年
咁嘅時勢都播 應該係合約問題

cable新聞部喺反送中同武肺都算客觀持平
暫時如果向cable施壓都係勸諭mode先

在商言商拍咗唔播好哂

不過若然大家瘋狂投訴就可能會有唔同講法

快d訂有線啦
仲77

其實係咪一直以黎TVB拍太多警匪片神化左警察

全部都收咗錢 鱔稿嚟

似合約問題

合約寫明要係咁出廣告？

感謝南亞仔比方向
廣管局？

希望新聞可以企硬...
但都唔希望越來越多節目幫黑警搞PR

投訴

偏頗 不中立 誤導！
推到有專家出template

係

直接email 去開電視客戶服務部啦

合約問題喎
佢後取消？

邊個話黃

講藝人主播crew黃, 實係viu
老闆係曱甴王個仔

有線只係多個支那新聞夠膽報負面新聞
黃唔黃... 最多話新聞部公正持平有guts
開電視啲節目就.... 冇睇
老闆係咪仲係九倉, 明啦

開頭唔該講返 以上所有情節都係虛搆

試吓先

唔係九倉，變左邱達昌+雞扒妹
但真正幕後金主係中移動

有線is red

agreer